喺不公義的香港，越係強調道德倫理，最終只會輸俾道德倫理

因為呢個係你弱點，毫無道德底線的暴政就係針對你弱點嚟對付

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

收到風崇禎帝會出手

朕非亡國之君

到今時今日仲有政治濕癖既人真係唔該返返2014年